請求大家星期四開始要休息到下星期一

相信大家唔少人已經唔相信政制同區選，但都希望大家星期四開始唔好俾機會被狗拉，唔好俾機會佢哋扣留任何人，留返24號投完票開晒票先繼續。如果我哋大量人喺星期四至六被拉㗎話就會被扣留兩日（有指依家黑警文件寫如72小時），咁去投票嘅就有好多都係癈老癈中，重未計被蛇齋餅糭同被推去投票嗰啲，到時就繼續建制當道。

我個人都唔認為區選可以改變到好多，但起碼唔好再合法俾資源俾保皇紅黑黨俾佢哋繼續贏地方勢力好唔好假設你係唔相信區選同所有議員，但破壞區選或者讓張白票出去有乜幫助？所以我懇求大家唔好喺星期四至日被捕，幫一幫和理非戰線唔好俾建制贏先

推

被detain期間依然有權投票

提提你，政府其實打算押後好耐㗎啦
你諗諗緊急法「危害公安」被裁定違憲，跟住支那幾大反應就知佢哋有野想再經緊急法去立，而佢哋罪逼切嘅就係區選呢樣嘢
押後區選只不過係保皇黨入面有分歧咋嘛，如果唔係你點會見佢哋有啲吹風話唔好取消區選先得㗎
人大呢幾日估計會做嘢釋法，跟住講返可以用「危害公安」，跟住林鄭就會押後區選
佢哋唔做，就要小心啲票箱啦同埋啲票有冇做手腳